塵歸塵，土歸土，下一句係咩？

塵歸塵，土歸土，屌閪冇煩惱
塵歸塵，土歸土，放學即走佬
塵歸塵，土歸土，返歸做貓奴
塵歸塵，土歸土，返工屌老母

各位巴絲有冇咩特別可以繼續駁落去

垃圾歸垃圾

死左唔好番黎搵小寶

塵歸塵，土歸土，老婆即走佬

巴打比小小創意好喎

好似唔錯啵

蓋世寶 屌老母

睇到好撚老尷

小寶係邊個

金銀財寶歸老母

名錶金筆歸當鋪

金銀珠寶歸老母

老豆屌老母

唔講咁多

Dust to Dust, Ash to Ash 彼方へ

塵歸塵 土歸土 冬天食紅棗

塵歸塵 土歸土 時珍寫本草

塵歸塵 土歸土 樓主戴綠帽

塵歸塵，土歸土，終會衰俾麻甩佬

韋小寶 張衛健

塵歸塵，土歸土，銀包歸老母。

仆你個街

塵歸塵，土歸土，男人怕綠帽

唔講咁多下一句係咩

乾坤一開 三七氣流一轉

塵歸塵，土歸土，樓主好老土

塵歸塵，土歸土，樓主墳頭長滿草

月尾份糧歸老母

當舖呀

衫褲鞋襪先係老母

利是歸老母

我都係聽過呢個

即刻搏咀

臭罌出臭草

臭草當係寶

塵歸塵 土歸土 屌老母 要趁早

男人最怕戴綠帽

塵歸塵，土歸土，我哋今日齊入土

數字歸數字 符號還符號
細個小學數學老師教落

屎忽歸老母？聽開呢款

契弟走得摩

我立即 屌你老母！！！

小妖嗌老母

頭龜頭

Ash to ashes, dust to dust
Your deception, my disgust

唔行得後樓梯

新年利是歸老母

呀妹食細佬

垃圾返入垃圾筒